[行動post] 聽日全城連儂日，點解冇人講架？

和勇不分！勇武手足幫咗我地咁多，我地係時候，幫靚連儂牆，幫勇武手足打氣！

全城連儂日：勇武感謝祭

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

———————————————

111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想
———————————————

冇靚圖？呢度大把！

一連推

二連推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

三連推

Push

推

四連推

五連推

六連推

七連推

八連推

九連推

十年推

，好出期咩，捉緊五毛鬼，分化鬼，風氣鬼，假消息鬼，晦氣鬼咪唔得閒推囉

我幫你推一下,不過都無用

多謝你幫手推

push

行動post推